# Bullet-Rain
![miniatura Bullet Rain 2](https://user-images.githubusercontent.com/22348284/113366533-db7bc600-932f-11eb-8af5-74f84751f04d.jpg)
***
Bullet Rain es un bullet hell 2D de scroll vertical que nos pone en la piel de N Pilot a bordo de la Alien hunter con la misión de salvar la tierra de invasores de otros planetas llevando la lucha al mismísimo espacio. Allí deberá sortear distintos tipos de hordas de naves enemigas alienígenas a través de sectores espaciales para poder alcanzar a la mente colmena y acabar con la amenaza.
***
***Engine:*** Godot v3.2.3

***Lenguaje:*** GDScript

***Plataforma:*** PC

***Genero:*** Bullet Hell - Shoot ‘em up
***
### ***Preview***
(Click en la imagen para abrir video en youtube)

[![Gameplay BulletRain](https://img.youtube.com/vi/rQX_XEziqoI/0.jpg)](https://www.youtube.com/watch?v=rQX_XEziqoI)
***
### ***Imagenes***

<img src="https://user-images.githubusercontent.com/22348284/113460932-cc108180-93f0-11eb-90c2-245e5e6357ef.gif" width=50% height=50%/>

<img src="https://user-images.githubusercontent.com/22348284/113460936-ce72db80-93f0-11eb-9c43-49b6cc85ebef.gif" width=50% height=50%/>

<img src="https://user-images.githubusercontent.com/22348284/113460970-eb0f1380-93f0-11eb-9119-d6ddc90ea9e1.gif" width=50% height=50%/>

<img src="https://user-images.githubusercontent.com/22348284/113460972-ed716d80-93f0-11eb-9836-44e600ebd325.gif" width=50% height=50%/>

<img src="https://user-images.githubusercontent.com/22348284/113460976-f06c5e00-93f0-11eb-9da6-7c4fbc444b95.gif" width=50% height=50%/>

<img src="https://user-images.githubusercontent.com/22348284/113460980-f2ceb800-93f0-11eb-88be-12e372d1167b.gif" width=50% height=50%/>
